# Hello Wordpress #

Un theme para Wordpress completamente gratuito, ligero y elegante.

### Características ###

* Aquí van sus principales características

Desarrollado por Migueldeleon.co
